聽晚 全部人 收工 同我入機場！！！

講咁多割唔割都無用
最緊要係行動 講左去涼三日冷氣三日
星期一打完飛機贏哂啦 開心啦就返屋企食花生

人夠多使乜塞閘口
人夠多D機停哂有鬼又點 由尻得佢行

人多 就係重點
塞爆幾粒鐘 影響既唔止係個幾粒鐘既航班

聽日所有和理非 收工即刻入機場涼冷氣

朝早唔夠人既就留守T1 arrival hall
多人無位咪企埋上去departure hall

我明白你地想用最少成本做最多既野
但人唔夠 想要既成績太多 效果就唔好

聽日全部人收工去機場呀！！

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

如需國際輿論協助抗爭，千萬不要再 Block T2！
以及千萬不要動粗強行阻擋旅客(特別是西人)登機！

香港國際機場客運量極大，T2 的狹小空間不能夠處理一半以上的乘客出入境。Delay 的班機每天一定過百。大量旅客不能順暢登機，飛機好難順利凖時起飛。佔用了停機位，抵港航班延誤是難以避免的。

只佔據T1，旅客一方面覺得有登機的機會，但另一方面需要付出額外的時間代價。他們是會覺得港府無能力與市民對話解決紛爭，而不是覺得示威者暴力。

香港不同其他地方，我們只有一個國際機場。如果我們將它完全癱瘓，只會令許多外國人有家歸不得而對示威者有極大的抱怨。西方國家領袖都是很著緊輿論和選票。如果香港示威者的行為損害到他們國民的權利，他們不會再支持香港示威者。

走到來機場這步棋，已經是最後的對決。8.11 警方是錯得離譜，國際輿論全部都指責警方的暴行。要蓋過一單黑材料，最容易的方法是製造一單更大的黑材料。今天示威者比較霸道的行為完全是正中下懷。

你可能覺得我是P 牌無資格講野，但是千萬不要忘記我們的行動是代表全香港相信抗爭的人。請大家一定要用理智思考如何處理這件事情，不要起於情緒化。

如果你看過這篇文章，無論如何請幫推和 re post , 我絕對不介意你們自行修改，改成你們的意見。

大家加油！

推